贊唔贊成現在學校停課?

贊唔贊成現在學校停課?

贊成停課
反對停課

參考資料:

部份學校個案情況

●拔萃男書院附屬小學：小學部一學生家長確診，據悉是一名小三學生母親

●油蔴地天主教小學（海泓道）：J.1E及小J.5E兩學生的同住親友初步確診

●保良局林文燦英文小學：六誠班一學生母親晚上初步確診

●黃大仙中華基督教會扶輪中學：3B班學生確診

●火炭培基小學：一誠班學生父親對病毒檢測呈陽性反應

●沙田崇真學校：2B班學生父親對病毒檢測呈陽性反應

●元朗光明英來學校：一名教職員的家人初步確診，職員即時在家隔離

●北區鳳溪創新小學：一名老師上周六與一位剛確診患者曾短暫接觸，老師正在等候病毒測試結果

●荃灣天佑小學：一智班一學生的家人初步確診

●灣仔演藝學院：有學生確診

教育焗，快d宣布全洗停課